對家有咩免費嘢，記得唔好同佢慳

有米輪米
大公文匯拎得幾多得幾多
樓下大堂擺係到既成疊拎返屋企墊下檯，過兩日拎去回收
記得啲廢老拎完唔會回收，好唔環保架
返工返學朝早有人派就問佢拎多幾份
話想幫手派畀啲同事同學
落車就畀啲企係火車站地鐵站收報紙既阿婆
佢地會祝你身體健康架

記住你拎多一份，就少一個人受害

ccTVB

消耗敵人資源

如果拎太撚多，等陣俾佢話係全港最受歡迎紙媒，發行量第一，最有公信力報章點算

派架咋，到時話派果條友自己拎左去掉咪得囉

你拎唔拎佢都係咁講

200萬
量佢都印唔到每日200萬份
一人拎幾份
總之盡量令到佢地啲資源接觸唔到佢地既目標
拎完返黎有咩用再諗
拎去回收又得
得左